Virtual Youtubers討論區（532）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

得到會長認證

6點

到底我仲要睇幾多個人玩undertale

請支持Astel

我女朋友

究竟仲要睇undertale 幾耐

幫手推團長

6點首播

REACT 出雲 8點

XINO女低音 8點10分

笠水龍敬幾時死

唔好啦

隊友讓頭俾水simp到

要精華了

3500傷

阿水呢鋪好勁

好勁 白金4場 3600傷

Lm TMT

Adidas 官網低至5折優惠 兩件6折 三件5折

同kson同一日開會員
仲撞埋一齊開LIVE

#チームホロスターズ WIN

ガチ恋警告

塊皮個樣似jk

HAHAHAHAHA
笑得好開心

又bin

空媽2號機

睇嗰啲係咪活起陰影之下

想唔想見證有人打破呢個規律

睇完會鳩癢...

阿寶.jpg

唔係唔想再睇真人樣先會睇v架咩

點解呢個世上有咁可愛既女仔

又要排期

會長仲未玩switch

睇完我又覺得無問題，咪又係正常人一個

唔係

正

記得佢好似用Yagoo張卡課金

有d人要double沈船
or not

我當初由團長開始睇都係睇佢打機先(我最鏗意既ZELDA), 慢慢睇埋其他都係因為鍾意佢地唔同既才能, 樣真係冇所謂, 純粹好奇

真係好想知你見到446個樣會點

sans

g chi

Ame 黎緊會有幾日穿州過省睇新地方
仲會嘗試係酒店stream , 好似死雞果次咁
搬屋實有好多野要安排 , 忙死佢

老實我要睇樣去打J既話根本唔駛睇V

好好戲

唔介意咪ok 只係有人會介意

RAG RAG RAG

滿足埋你啦

右下ルーナ個樣

booba都要走

RAG 開波

睇得出你真係無搵過啲中之人
有唔少都好靚女

其實你google "V名 中の人"
9成都揾到

唔好後悔就得

係你親手推佢落樓

咩事搬屋

mel

#チームホロスターズ

硬了

喺酒店開台佢咪會開到屌晒鬼

IKZZZZZZZ

三個鐘前見佢係52% 依家係55

之後呢位巴打就冇再入過嚟

正 又可以聽toxic嘢

其實有一半人都係靚
Towa都好屈

靜啦

其實睇你搵個網挖邊張圖比你睇
你睇自拍個啲好多都係靚
有啲cap影片出黎 靚女都會變柒

呢個係大台？

點解好似無乜人講CALLI咁

蘋果照妖鏡

提今日azki新衣裝

Yes

Ame 都要搬？

想有大d地方同好d既網絡
另外依家佢夜晚太大聲 , 鄰居會發癲
所以佢差唔多有兩個無做太夜既直播

把聲先正

真

azki撞大collab
我仲要搭緊車 只能睇一個

死神都好正 不過佢啲rap type唔係咁啱我

屌 你要埋佢啦

ios 有得雙開 唔知你係咪

朝日奈今日stream Minecraft

諗起呢條

點雙開

係
如果順利既話 , 3月中成事

EN幾時覆會長咪幾時上得台面囉

雖然舊片 但真係好正

基本上佢原聲黎

AZKi 翻身機會唔係唔支持下話

中之虎都囹

D4DJ X Holo聯動大☆爆☆死
AHAHAHA AHAAAHAHAHAＨＥＨＥＨＥ ＨheEHEHEHEHEHEHETWEETETHAAAAHAAHAHAHAHAAHHHaAHA

成就解除, 冇事繼續睇V

我想睇赤坂アカ視點

百鬼笑聲能醫百病

初初都係睇GURA個D先見到佢
都唔會特登入去睇
有日扮扮下工聽到佢D歌就上左癮
成個EN最鐘意佢

真 唔識欣賞

收費宣傳內容

上次係到都講過一次
首先用網頁版開畫中畫
然後再開app 版
跟住播畫中畫果時斷上網 再手動播放app版
連番網你會發現兩邊一齊播緊

其實咩事

Ina最少

隻碟錄好左

屌...貼乜撚獅白...

周防今日又cod又恐怖game

有人想睇

我都係睇gura 入坑不過成個en鐘意ame 多啲

你鍾意死神
阿雞鍾意死神
你同雞貼貼

雞巴

急不及待想買了

星川英文幾好聽

考驗愛有多深

會長揾EN collab

已讀不回

成個en都係？

我反正平時都照睇獅白台 幾鍾意佢d 笑聲

今日抽中peko

你有見過會長同EN collab咩

得屈臣同一姐有提過會長

虎太郎中之人

諗起百變小粽

唔知推邊個好? 推團長啦

ios14?

好掛住會長

聽佢D歌打機幾有FEEL
雖然英文差要睇住中字歌詞先明
見到PTT有人講返EN既前世
個CHANNAL竟然咁少人睇
但係到底係CALLI仲有搞個邊定係離開左
D MV都幾正

我露

good content自然吸引到人既
咁vtuber 都係條好路線
唔係個d 大波妹砌高達屌打模型channel先

虎太郎

呢幾日先入黎POST
一入黎就睇水龍敬睇左幾日
係咪有D梗我唔明

連登自曝

calli都有提過
不過可能有其他原因

幾時玩翻Va唔識串

死森根本算係入籍jp

啲歌都俾佢唱晒

calli應該無提過 不過twitter有比like會長

仲記得gura 唱咗首人中歌比會長
應該唔會咁衰掛

個event sharp sponsor

GURA前世都叫小人...

專登follow左笠水龍睇下佢twitter有咩反應
點知由朝等到依家都冇料到

呢D唔識評論
唔熟呢個業界點運作

佢講緊CALLI吧

買左包花生點知同我講無得食

佢應該係講緊Calli?

找完數？

笠足一日水

見到張圖 但我淨係睇左CALLI
好似都係得100K人FOLLOW咁上下

笠水龍(已潛水

virtual youtubers中之人討論區

可能去微博先搵到

其實A鯊都幾撚無癮，
做到全球v界最出名，
但係完全無得同木口人搞合作，
剩係可以玩屈臣，
日日開台戇鳩鳩自己笑又一日，
大公司變咗個人勢，
仲慘過做前世，
炒晒成個En部門啦咁閪廢，
希望阿雞離開日本順便帶走埋啲衰氣，
俾A1組開心極速上位
(Amelia&1姐)

搬去鯊咩附近都好,得閒去陪下條孤獨鯊魚

同埋ame係一隊戰隊

前世100K好勁架啦

真係要等En 2期

其實1姐係有小小隱性自閉 可能咁耐都無主動搵過人 人地又怕差距太大話痴佢人氣

巴打推邊個 洗唔洗幫你搵下

會長夠曬料同鯊魚合作啦
meme人 英文人

明明D歌同MV都係好聽好睇
差好遠咁

Post頭冇咗以為冇咗件事

不過hachi 玩MC有啲lag

其實最想知百鬼

我想睇peko 真樣
而家淨係知佢4眼妹 幾大波

兔仔中之人係靚

SANS

我都諗呢樣野

沙咩好明顯陰角你望下among us

花芽 一ノ瀬

Astel

船長黎啦

個篇文標題黨囉

順手睇48 麟麟

牙船終於到sans

換走幾個人就唔係玩among us

船長打sans了
雖然冇玩過undertale

想睇鴨

冇人挖到佢樣

好女仔

船長打Sans了

阿船

耐久開始

推你落街

鬼殺隊出現未

唔知會唔會有黑婆v呢

首bgm洗哂腦

中間嗰兩個又邊位

GOOGLE SEARCH完, 想睇牙火

BLM?

上一個話睇446中之人果個巴打都唔知走左幾耐了

ID組嚟嘅

阿船玩得好過白上唔少

又笑鳩牙火

有生之年希望見到下

英文勁過はあちゃま好多

玩過東方係唔同啲

好搶口

東方正統派 同 東方同人派既分別

船長啲反應該係幾好咁喎
都避到幾多

有

mk妹

4萬幾人睇船

原來lisa黎

船長幾勁

牙船有睇過人打sans
不過第二次已經砍到sans7定8次都好尾機

開波
#チームホロスターズ WIN

初見都打到一半

負皮左

現充全都爆炸吧

她為左溝スバル先染

明顯船長無咁小兒麻痺

明明船長係咁叫，但避得都幾多

你有男朋友

啲反應救到好多
然後我地每次一叫完佢就炒

佢食嗰兜麵黃色嘅
係唔係咖哩麵

實不相瞞
我都有女

就係towa

公主同鴨仔有一起沖過涼再同床訓

食朱古力啦

阿船唔係一驚就手震既話好快就過到

ok挽留

有戒指之後再一齊沖一齊瞓有幾難

d英文仲勁過我

唔係
有D人玩遊戲要係咁講野, 咁先發揮到100%實力

你封住呀船把口會卡關

往事只能回味

公主要快d再去鴨仔屋企

上鴨屋企好好笑

諗起佢馬車又係要狂講野先勁

阿船會唔會讓路比紅豆

我想睇俳句王

有女姐唔洗咀咒我死嘅

我知
因為我都係

今晚公主會限我就sc叫她搵鴨仔重燃

p圖咪同化妝差唔多，唔通要睇素顏先計咩

船好撚勁

勤力鬼

27號咩料？
真係中二病對決？

俳句王趕唔切 事後補返

幾樣野都開
返工睇唔哂

船長中伏

牙船jm9

雖然話睇過人打
但4次就入phase2

證明真係初見

佢有會長既化妝技巧既話應該無問題

RAG RAG

會長本身顏值都有個底

死ね

應該趕唔切準時返到屋企

船長真係意外地勁

想問下雪媽呢個企劃係咩黎? 上次睇佢LIVE有好多"雪民"DESIGN幾靚幾得意

定期驗愛

1800 R6 官方Streamer cup

靠東方練反應嘅人

獅白就臉型問題

Astel 2000人

碌爆佢啦

呢啲定期loop

兔田中之人：

Recommends random Japanese girls by Youtube :

lamybotan teetee.....
In Lamypolka we trust

Virtual YouTuber 中之人討論區 (1)

皇上

樣應該無 得nico account 唱歌cover個d

Part 2開波

Astel開殺

準備開波

原來Twitter有得咁樣reply
仲以為只係可以出tweet再tag

我要小天使中之人樣黎ff 同會長搞姬

就用呢張黎ff啦

早左５分鐘開波

見佢有條片係Rap/Lyrics/Animation/Movie/Mix/Master: DEMONDICE
係一條TEAM定係自己整哂
如果自己整哂真係好撚癲

咁只係king kong vs godzilla

船長個台會唔會多人個collab

小氣c

d人話小天使其實高過會長

多數會吧公主又輸

會
個個都想睇SAN

屌你

佢全部都識
呀雞 debut OP佢做的

點講都係第2勁嘅同接v黎

我都岩岩訓醒

papakatsu多鬼佬

咁真係好癲
越黎越鐘意佢

Azki係3d live

開始

有插件既平行真係好岩astel用
近打連射又得
遠距狙擊又得

Azki 一黎就戲肉

係 主要係binc用

可惜同船長同俳句王撞

好睇左好多

嘩屌 靚咗咁多

好黃

未將初見傻仔拉上船長身上

想加推了

嘩變化好大

azki好靚女

靚撚到

幾時到RBC

好大朕空媽味
即係好可愛

Azki Q左好多

所以開頭收益化佢乜都冇做已經狂食紅SC嚇窒左

居然只得9千同接

通常改完又改 習以為常

睇落有啲幼

完全變咗第二個人

好似換左皮咁

整容整到完全唔認得

變左第2個人咁

有9千仲想點

+1

好正azki

加推加推

吊少COVER一次
AZKi 大upgrade

AZKi新皮幾靚

真係算係咁

好似

又炒呀？

azki呢d算唔算整容

佢依家已經好可愛

無

重點係終於識帶剩低果兩個出去求戰

算認唔出

佢係新衫定係換皮？

呢個樣似idol好多

有我上限sc

之前個皮睇落38歲
依家似18歲

換皮

俳句王咁多人都只係得一皮

個舊皮算唔算害死人

有睇返之前既DONATE大戰
四月四先出碟 真係有排等

船長岩岩好似入到最後

加油 已經有kill分
最緊要排名分

azki新皮咁尾機既

船長10回內打到咁遠

直情係

真．換頭

輸左俾メイカ

露額影響一生

船長居然唔讓
按慣例通常都會收台

靚到

佢女朋友著緊

差唔多最尾

終於似返個偶像

不仲

舊皮太cyberpunk, 而家大路好多

寫明耐久

今次同上屆哈弟冠軍果屆比 D對手弱雞好多
俾D心機有機會爭下冠

nene個咪咩事

不如轉白光算啦

Azki新皮我第一件眼係 邊個

搵公主同阿露兩個忍者做評審

Cyberpunk 唔係問題
但個3D真心唔得

INNK終於諗清楚造形唔走前衛風

把聲同而家塊皮好夾

Astel目標係冠的

前衛得濟喇

astel

新皮好可愛

皇上睇緊船台?

佢地終於知個風格行唔通

過左身成年 應該唔係出覺佢手

焦茶

有冇巴打諗住賭下掉轉打字？

今次勁既人得幾個都係名人賽咁

正牙

睇完中之人就定型咗個V好膚淺

係

新衣裝 + live concert 都係咁既人數

髮形唔掂+舊模痴埋一舊

走返普通偶像風

又uthelp....

連v有冇人係賭贏過

船長唔讓

睇完azki換完皮就推又點計

新皮好似某個女角 但醒唔起

抄撚哂車算係咁啦

屌 件事真係好唔開心 如果真係遺作/關佢事既話
我諗azki/佢d fans會開心d 講真

一首接一首

kson多人睇過會長

mio都無讓

AZKi

仲要本身就冇乜合作
冇人識佢咁滯

加藤惠

路人女主？

azki armpit

好屈

好似係

屌

真係主打咪得番sumomo yufuna
上屆除咗AKB果隊 全部都真係有名

仲唱緊

CRCUP宜家太多限制同主觀評分

有冇咁誇張呀

其實阿船都唔讓路
mio也不用特別道歉吧

點解密成咁

AZKi 不嬲正 換塊皮吸多啲人 今年1M

但船長一個人已經食咗35000

珍

幾時將azki搬埋黎holo
順手送走埋黑青蛙唔該

近鏡有景深

唔明 黑青蛙做咩?

呢個我真心想睇你輸

本身鎖住咗39000，走咗4千去睇算好

Collab都唔讓, 船長做乜要讓

桃鉄NeNe chi

好多波波

nene又錯名

INNK唔計

因為第一屆俾SST既人贏咗呀嘛
CR CUP今屆白雪又冇份玩
上屆幫手做helper連cpt都讚好

分左神，做咩只係聽到佢地講

想做azki老公了

講真個句, 算好架啦
幾多V 無掛HOLO個名, 新衣 + 新歌得幾百人睇

milk

mio個台冇人用live 2d

上年既holo根本就係美股黎
合埋眼是但都爆升
azki就比個皮搞到唔升

廢老

燈

我硬係覺得mio部機load唔到咁多L2D

分數第三
要排名呀

半目

Nene???

空媽

公主可否別再忍者隱身

cls

最誇張都係上屆冠軍仲可以full team姐

Nene果句咁正常嘅

根本第二個人黎

睇女定睇stage架你

好似畫面錯左名
我望番果時disable左名

見到佢地拍埋一齊就諗起自由同正義

cover第一次做好事

未有神題姐

Nene新衫呢？

Mio多人既企劃 好多時候都係整到1-2個講野既人郁就算

並沒有

3D

想講製作好過本社

卡哇依

1+
2-
負左

塊皮終於同把聲襯返

> <

Azki今年上唔上到60萬

阿露興奮到聽唔到佢講咩

有新皮係好，不過硬係覺得個新皮萌得滯

KUN都唔撚打上去既
最撚仆街係呢三個加埋根本係玩樂心態咁打

同Nene一樣風格突變

Azki新皮超得意

好過之前啦

我ID真可愛
雖然下面成班WHO

追落後
利紳上年sub

Synchrogazer (LIVE ver.) - 水樹奈々 // covered by 道明寺ここあ

ブルーバード (Blue Bird) - いきものがかり // covered by 松永依織

呀媽變呀女

??

點解咁順

之前塊皮睇落好膠下

是咪得我睇緊俳句王

假cocoa就算啦 雖然中之人好慘

鴨鴨句野意外地唔差

牙心

轉身屈機到

鴨呢個係jm9

Miko用得多咁多

又虐鴨

眾人反應： は？

上年俳句王係咪有船長做主持?

雙開

嘩

介紹緊電腦果個女女

牙船打咁快搞到炒晒車

係 我現在推Azki

azki個皮成個整容成功咁

Azki萬5人睇...

誰やん

身高5 foot 2 唔知有冇聽錯

要不是抄車

hololive kr

啲少女感出哂黎

呢個企劃一直都係Mio主持 船長有做過審查員同參賽

不過想AZKi有返件Jacket
唔係真係同空媽變自由正義

唔識日文

大約157-158

係你把口講出嚟真係特別有說服力嘅啫

請立即離開會議室

斬左個運鏡佢啦

好長時間

發覺nene個icon仲係舊衫

冇

豆腐磁石

做看更好難聽清楚佢地講乜

仲係傾緊鴨果句

我指rage依家依場勁既人得幾個
CR CUP唔加限制既話職業選手玩哂
上上次又限武器又限英都係比RAS無雙,再對上一次set到18 COST先好返D
今次仲要加埋selly
職業選手同普通頂獵差太多

良.5

你對唔對得住自己個名

TMT

等熟肉

玩支咪都玩咗咁耐

佢對得住就唔會成塊朱古力食落肚

我是

咩皮先襯呢

E.T

有冇人明呢句up乜

星座neta

我老婆Azki真係好可愛

玩E.T= Eternal樣

其實今日collab同新皮都開咁早做乜
夜啲又冇乜嘢要讓

唔通我真係比towa養緊咩

大台34k
船長32k
Azki 15k

啱啱睇Twitter先知Azki有新3D
入㩒一去：邊位？

係咪講緊手指相碰個幕

鳩GAME

Azki D表情變化好似座長3D

冬天多靜電，同人地掂到觸電果下似E.T

我都係get到呢個

露醬係咪聽唔明

唔係 你已經死鳥

物理堂必備內容

邊位巴打

rage 打一場要等咁耐廣告

但係我條女真係towa
你地又唔信

要不是炒車
BTW
15K同接係AZKi果到黎講好似都高...好似

瞓醒未？

15k係成個v界都好多

聽住azki打戰鬼算

AZKI新皮好撚屈

cover日常操作

佢平時得3 4千

要做開拓者了

食朱古力中毒毒上腦
睇黎都係咁先
我地會慣住你

我好努力聽緊，有唔明打算問，各位巴打請原諒我唔識日文

你食完朱古力
死咗㗎啦

Azki識唱咁QQ既歌架咩

俳句王兩邊鬥cringe

你哋兩個搞基不就好了

船臨尾香

係以前塊皮唱你唔覺有姐

唔知今日有冇いのち

船長已經到last個part

係唔係都第一次會員同sc

船長係咪初見

船長尾香

襯返個皮

AzKi套新衫咁先係靚
老實講之前個兩套，有少少支那味

我覺得襯喎 唔係咩樣先襯
我想像唔到呢把聲會係咩樣

咁快

牙船已經大風車緊

你平時唔聽姐

Cover

好似完全初見？呢隻驚

佢話有望過人打，但整體初見

咁真係po

真係Holo數一數二高唱功
被皮限制左

可能好多人既collab時間難夾同埋難改
參加者可能夜d會二動咁

好似一向都係呢類歌路, 把聲都係偏Q

但係塊皮YO

睇人過同自己人手反應過都係2回事
但應該差唔多了

屌又單眼
依個女人好恐怖

Azki勁有加藤惠Feel

之前同我一樣miss 咗嘅巴打記得留意啦
另外船長嗰隻25號會開

mio都講左夾左成個月

狠媽玩擬聲
上年都好似有人玩過
好似係星街

如果Azki今年1M到我上限Sc

俳句王（冇人寫日文）

唔係好想加AZKI會員 1個月都唔知開唔開到3次

只係因為你叫巴

船長打機咁勁架咩

俳句王今屆啲評判畀分好緊

米老鼠

INNK應該營運上有D分別

いのち正

冇記錯應該係講梅雨

知唔知大約幾點會開？
返工驚搶唔到

你玩曬啦
人地又唔係主打開台

azki好得意

要搵返熟肉睇先記得

Azki唱呢首屈到仆街

做azki力千了

一 一

咁佢今年都開始變

一個30歲既人同一個17歲既人唱同一首歌，味道都唔同

今年似開多左

定到百萬咁多不如唔好賭

佢之前好似有講話，今年想每星期一次stream

Azki越唱越QQ

星街怪獸俳句

應該係香港時間0900

Nya

太可愛了＞＜

俾啲信心azki

公主叫鴨陪瞓

kson個live真係
以為睇緊tskk

竟然對cover咁有信心過到今年

叫鴨

沉azki了

我笑左

你地會否太易沉

駁唔到

把聲好似

阿火有乜問題

心心好恐怖

阿心又黎料

好恐怖

Haachama又斬頭

有人好彩走得甩就牙擦擦

いのち

佢層皮係太紅
黑肉得黎唔自然

黎了

inochi

pad隻驚奇隊長有d似ame

人格又跑出來

唔計ras同selly 得uruca一個係16pt
Mondo cpt都係14

AZki名曲

Inochi

即刻mute大台

阿鴨特登同公主同床訓

BLM變身

咪叫TSKK 好撚難聽

真，靚到仆街
加埋頂帽屈到仆街

咁佢又唔係非洲黑人
黑肉精靈嚟
精靈本身膚色都同人類唔同

火而家層皮好睇喎

班人唔能識貨

點解天使僕娘咁中性

RAGE依個係真．友誼波啦
又搞笑藝人又idol又大肚婆又格game pro player
贏唔贏都好似輸咗咁不如表演下遠散近狙好過啦

咖啡半精靈

阿心：鎌鼬 隨影而來 落下之首

我盡力翻，有錯求指正

sc一直都有
會員好似今日先有

fbk係astel chatroom講

真係以為個隻膚色就無人睇咩
唔識野自己睇下再講啦

睇左3場 3場都係贏

要咸了

其實幾型幾中二

咸左

Ebony

佢個句定我個句

唔係不嬲依個位都係咁唱咩

有ras 唔贏好難 之前睇ras打頂獵rank 連食6定7場雞

Azki哭腔好尾機

佢隻紅似大面積曬傷

小天使應該係D 死MK TB黎

公主勁鐘諗阿心呢句喎

佢解釋話關冬事果到聽唔明

意

純粹想屌下你

啲DD係咁

見到L star就好調頭走

又一整容成功例子

我都係，講有少少快同d字有少少深

咁咪好溝女好過溝仔

係咁講姐

鎌鼬係冬天季語

好型

想睇多d鯊咩同本社collab
但前題都要快d學好日文
雞快d走

公主都有顆中二心

nene呢個
屌你有畫面

鐮鼬關冬天事 好似同季語有關

我獨角獸不能接受

睇嚟你唔係DD

有陣on9味

Btw我日日印尼撈支持id的

換成GBF佐伊隻啡色其實好睇好多

有生之年會唔會睇到小天使亂入KSON個台

nene這是食泥了吧

vtuber黃金船嘅channel

小天使的處女已經比鬼妹龍食左了

好符合佢
佢之前雜談都有講過呢類話題

下個主題係情人節

係
佢家鄉降雪量低 D雪溝埋地下D泥係好啡色

EN2期一開台就聽到黑人笑聲

點頂

?????

拖華成個角色變左

船長果然係東方系列嘅高手
避啲細龍頭好似咁輕鬆咁

TOWA好鳩
楽しいYAY

會聽到突然有把中性聲講coco根住沒著衣服入鏡

阿鴨d大笑聲

露醬：拖華喜歡朱古力既感受，完全傳遞到喔！

係咪又多咗圖

同律可唱歌

大力金剛腿

凡強凡 (無)

星期二都要做看更
我屌

最後一首

AZKi最後一隻歌了

ウィンク

阿心真係痴線

星街都耐久

媚藥

selly因為日文唔得先扣2分
可能係RAS同selly同其他比職業比都係勁

azki個側面係幾屈

心心...媚藥

太專心睇
唔記得咗留名

牙喪睇緊Astel

想收

想touch

係咪得我一個覺得AZKi上一塊皮有魅力啲
無計 要迎合返個市場 依加都好睇嘅

個視角個複雜

999

舊野是最好的